警方對商業面部識別數據庫的臨時使用——似乎對當地數據保護法毫不關注——顯然達不到這一標準。 瑞典數據監管機構因非法使用Clearview AI而扇警察一巴掌 
 去年西科斯基76B直升機的墜毀既涉及左轉，也涉及飛行員明顯認為自己在爬升，而實際上是在下降。 這個令人驚訝的常見飛行問題導致了科比·布萊恩特的直升機墜毀，Rob Verger, 2021年2月11日 
 例如，想象一下，如果一個按鈕跟蹤您的鼠標，並且每當您靠近它時它就會跳來跳去，這顯然是非常糟糕的用戶體驗，而這個變量旨在捕捉這一點。 2021年的SEO會帶來什麼? | 2020年12月28日|搜索引擎觀察 
 雖然某些線索表明我們的宇宙很可能是平的，但也有可能它只是看起來是平的，就像你站在地球上時，它看起來顯然是平的一樣。 數學與計算機科學年度|比爾·安德魯斯| 2020年12月23日|量子雜誌 
 顯然，這也是那種可以設計自動無人機發射火箭的地方。 Ravn X自主無人機將從機場跑道發射衛星Jason Dorrier, 2020年12月21日 
 她有僕人，顯然還有三個奴隸，在精英沙龍里招待學者和哲學家。 索爾·胡安娜:墨西哥最色情的詩人和最危險的修女凱蒂·貝克| 2014年11月8日|每日野獸 
 這就意味著，宗教顯然是一種對邪惡的強制力量。 Karen Armstrong的新規則:宗教與暴力無關|Patricia Pearson | 2014年10月29日|DAILY BEAST 
 科莫被要求提前一個小時到場，但他顯然不想在辯論現場逗留。 幕後與“現場特工”:特勤局最難的工作|Marc Ambinder | 2014年10月2日|DAILY BEAST 
 威爾比顯然是一個進步的人，一個深思熟慮、敏感的人。 英國頭號牧師懷疑上帝的存在:坎特伯雷大主教在帶著他的狗跑步時深思|蒂姆·提曼| 2014年9月18日|每日野獸 
 他顯然認為777的控制權被進入駕駛艙的人接管了。 誰阻礙了MH370的搜索? Clive Irving | 2014年6月22日|DAILY BEAST 
 一個相貌出眾的人，顯然被賦予了權力，急忙走上前去，彬彬有禮地同他說話。 紅年|路易斯·特雷西 
 我彎下腰問他感覺如何，但他沒有回答，顯然也不記得我了。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 沒有人受傷，儘管這槍顯然是衝著我們一夥人開的。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 總的來說，本案的所有當事人顯然都是新教徒，就目前而言! 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第107卷，1894年11月3日|各種 
 說到這裡，山羊顯然還沒有開始，問道:“所有的半塊都是一樣的形狀嗎?” 《大衛和妖精》查爾斯·e·卡瑞爾